同價位一定買a7iii 拉點解重有人買其他。

講下你地點解買其他機。

唔鐘意EVF

sony鏡群太貴
fullframe就算mirrorless始終都係重

你不如講下自己點解會買a73先啦

冇買

又係你阿，講下點解係要人講下

真係答佢ga人又講下點解要答佢
你地係愛阿定m底阿？

手感操控